人生歷練，我屌你老母

難撚聽過粗口

有錢做乞衣都上進

屌柒歷練

人生歷練比狗屌

屌港女屌歷練屌西女人

你老母比尬狗屌都係歷練呀，死港女！

每日一屌

我之前有朋友唔夠歷練比女飛左

呢d女要唔要都撚就啦，乜鳩人生歷練
屌柒歷練

飯後一屌

兩日無撚屌

屌屌屌